工行仲未出業績?

仲砌緊條爛數?

做緊數, 你地等等

無核數師肯簽名

386都未出好驚

簽唔落手?

Interim report 係unaudited架喎，洗乜簽名

咁你解唔解釋到 就黎遲兩日了

簽左就由四大會計師事務所變成三大

咁大獲

最遲星期一開市前

禮拜日同禮拜一開市都可以

大佬人地年年都係星期日出...

第一次買386

巴打做左好耐股東?

砌唔掂條數

夜晚先出啦

要等阿爺approve先

救災中？

唔出都唔緊
香港班蠢人照買
就好似連登仔仲有人用牛牛咁

唔講政治
真心呢個位買輸極有個普

Dislike China
Love China money
先係金錢正確

我都係咁話，4.6 忍唔到手，買左10手，再跌再入，佢要上返5蚊，係好容易

出左
條數擺鳩明做出黎
工商銀行（1398）公布中期業績，上半年純利按年跌11.4%至1487.9億元（人民幣，下同），不派中期息；撥備前利潤則按年增長2.1%至3148.07億元。營業收入按年增長1.3%至4484.56億元，當中淨利息收入按年增長2.4%至3065.49億元，主要是由於集團加大對實體經濟的投融資力度，總生息資產規模增加所致；非利息收入按年跌1.2%至1419.07億元。

有咩分析？

講真咁既市況
按年唔跌20%已經算偷笑